[回帶］友邦保險集團(AIA)首席執行官兼總裁的話

陸續有金融機構表態支持「港版國安法」。友邦保險集團在官網刊出「集團首席執行官兼總裁的話」，集團首席執行官兼總裁李源祥表示，全力支持維護一國兩制的國家安全法，它將促進香港的和平發展、保障所有香港人的福祉。

李源祥指，集團1919年源於上海，現以香港作為總部，集團植根於此，對香港未來有堅定不移的信心，法治是香港過往多個世代發展的支柱，亦將是香港未來世代繼續發展和繁榮的關鍵。
最後更新日期：2020-06-17

小弟不才冇留意開唔知但係AIA唔係屬於外資公司，源於上海
想問連登仔仲有冇保險&MPF係AIA
Link係支那01唔po了

冇啦垃圾公司，Agent底褲黃都唔幫襯
決定捐錢俾大陸

以前中國業務係上海,之後共產黨打到黎就搬黎香港

a記 不了